<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Los Angeles on TobyTime</title><link>https://tobytime.club/es/tags/los-angeles/</link><description>Recent content in Los Angeles on TobyTime</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><copyright>Copyright © 2023 TobyTime |</copyright><lastBuildDate>Sun, 04 Jun 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://tobytime.club/es/tags/los-angeles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Point Vicente en Rancho Palos Verdes</title><link>https://tobytime.club/es/blog/point-vicente-rancho-palos-verdes/</link><pubDate>Sun, 04 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tobytime.club/es/blog/point-vicente-rancho-palos-verdes/</guid><description>Rancho Palos Verdes, una pintoresca ciudad costera al sur de Torrance, ofrece un pedacito de paraíso con sus impresionantes campos de golf y senderos a lo largo del océano Pacífico. ¿Lo mejor? Estos senderos son aptos para perros, convirtiéndolo en un lugar ideal para consentir a tu amigo peludo con una aventura sensorial mientras disfrutas del sol de California en un paseo tranquilo.
Nuestra Aventura en Point Vicente En una hermosa tarde de sábado, Toby y yo decidimos explorar el hermoso sendero cerca del Centro Interpretativo Point Vicente.</description></item><item><title>Senderismo apto para perros en Will Rogers State Park</title><link>https://tobytime.club/es/blog/will-rogers-state-park/</link><pubDate>Sat, 20 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tobytime.club/es/blog/will-rogers-state-park/</guid><description>El Parque Estatal Histórico Will Rogers es un impresionante rancho que perteneció al popular actor de Hollywood de los años 20 y 30, Will Rogers. Esta notable finca fue generosamente donada a los Parques Estatales de California después de su fallecimiento, brindando a los visitantes la oportunidad de sumergirse en su encanto atemporal. Con una variedad de senderos para elegir, incluyendo algunos que se conectan con el adyacente Topanga State Park, Toby y yo nos embarcamos con entusiasmo en nuestra exploración por el pintoresco Sendero Inspiration Loop, un encantador camino de tierra que permite el acceso a nuestros amigos peludos con correa.</description></item><item><title>Primer paseo en la arena en Venice Beach</title><link>https://tobytime.club/es/blog/venice-beach/</link><pubDate>Sat, 06 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tobytime.club/es/blog/venice-beach/</guid><description>¡Llamando a todos los amantes de la playa! Venice Beach es un destino imperdible en el sur de California que simplemente no puedes dejar pasar. ¿Y sabes qué? No pude resistir la oportunidad de que Toby pusiera sus patas en la arena por primera vez.
Lugar para el desayuno apto para perros Nuestro día en Venice Beach comenzó con un delicioso desayuno en nada menos que el famoso Eggslut. A pesar de la falta de asientos al aire libre, el personal de Eggslut nos recibió calurosamente a Toby y a mí dentro del restaurante.</description></item><item><title>Tranquilo y Desafiante: Franklin Canyon</title><link>https://tobytime.club/es/blog/quiet-challenging-franklin-canyon/</link><pubDate>Sun, 16 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tobytime.club/es/blog/quiet-challenging-franklin-canyon/</guid><description>Franklin Canyon es un amplio parque situado en el hermoso paisaje de Beverly Hills, con una gran cantidad de áreas de picnic y senderos pintorescos. Es un paraíso para los entusiastas del senderismo, que atiende a aquellos con un nivel moderado de condición física y amor por la exploración al aire libre.
Direcciones hacia el sendero Hastain Explora el sendero Hastain del Franklin Canyon, ubicado en el extremo sur del vasto Franklin Canyon.</description></item><item><title>Café y Paseo: Jardín Botánico de UCLA</title><link>https://tobytime.club/es/blog/coffe-stroll-ucla-botanical-garden/</link><pubDate>Sat, 08 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tobytime.club/es/blog/coffe-stroll-ucla-botanical-garden/</guid><description>El Jardín Botánico de UCLA es una joya escondida ubicada en el vibrante campus de la Universidad de California, Los Ángeles. Este encantador jardín ofrece un escape sereno del bullicio de la ciudad, con su diversa colección de plantas y caminos tranquilos.
Cafetería apta para perros Sal de las esquinas habituales de Starbucks en Westwood Village y descubre el mundo de las acogedoras cafeterías. Al buscar un lugar apto para perros, Toby y yo descubrimos Espresso Profeta, que tiene una área al aire libre donde podíamos sentarnos juntos bajo el sol.</description></item><item><title>Picnic y Fotos: Griffith Park</title><link>https://tobytime.club/es/blog/picnic-picture-griffith-park/</link><pubDate>Sun, 02 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tobytime.club/es/blog/picnic-picture-griffith-park/</guid><description>Griffith Park es un parque icónico en Los Ángeles con una extensa red de senderos, perfecto para hacer senderismo, pasear y explorar junto a tu compañero peludo. Desde las impresionantes vistas del Hollywood Sign hasta la serena tranquilidad del Observatorio Griffith, hay algo para que todos disfruten. ¡Además, no hay tarifa de entrada!
Entrada y Estacionamiento Una opción es la entrada principal en Los Feliz Blvd, marcada por la icónica estatua del oso.</description></item><item><title>Paseos aptos para perros cerca de West Hollywood</title><link>https://tobytime.club/es/blog/dog-friendly-walks-west-hollywood/</link><pubDate>Sun, 26 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tobytime.club/es/blog/dog-friendly-walks-west-hollywood/</guid><description>Únete a Toby y a mí mientras exploramos las maravillas de Los Ángeles, aventurándonos en un radio de 10 millas de West Hollywood para descubrir nuestros tres lugares favoritos.
Picnic y Fotos: Griffith Park Griffith Park, ubicado en el corazón de Los Ángeles, es un parque icónico con una red de senderos perfectos para pasear y explorar junto a tu compañero peludo. Mientras te adentras en los senderos del parque, prepárate para quedarte cautivado por impresionantes vistas, como el famoso letrero de Hollywood y el Observatorio Griffith.</description></item></channel></rss>