<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>West Hollywood on TobyTime</title><link>https://tobytime.club/es/tags/west-hollywood/</link><description>Recent content in West Hollywood on TobyTime</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><copyright>Copyright © 2023 TobyTime |</copyright><lastBuildDate>Sun, 16 Apr 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://tobytime.club/es/tags/west-hollywood/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tranquilo y Desafiante: Franklin Canyon</title><link>https://tobytime.club/es/blog/quiet-challenging-franklin-canyon/</link><pubDate>Sun, 16 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tobytime.club/es/blog/quiet-challenging-franklin-canyon/</guid><description>Franklin Canyon es un amplio parque situado en el hermoso paisaje de Beverly Hills, con una gran cantidad de áreas de picnic y senderos pintorescos. Es un paraíso para los entusiastas del senderismo, que atiende a aquellos con un nivel moderado de condición física y amor por la exploración al aire libre.
Direcciones hacia el sendero Hastain Explora el sendero Hastain del Franklin Canyon, ubicado en el extremo sur del vasto Franklin Canyon.</description></item><item><title>Café y Paseo: Jardín Botánico de UCLA</title><link>https://tobytime.club/es/blog/coffe-stroll-ucla-botanical-garden/</link><pubDate>Sat, 08 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tobytime.club/es/blog/coffe-stroll-ucla-botanical-garden/</guid><description>El Jardín Botánico de UCLA es una joya escondida ubicada en el vibrante campus de la Universidad de California, Los Ángeles. Este encantador jardín ofrece un escape sereno del bullicio de la ciudad, con su diversa colección de plantas y caminos tranquilos.
Cafetería apta para perros Sal de las esquinas habituales de Starbucks en Westwood Village y descubre el mundo de las acogedoras cafeterías. Al buscar un lugar apto para perros, Toby y yo descubrimos Espresso Profeta, que tiene una área al aire libre donde podíamos sentarnos juntos bajo el sol.</description></item><item><title>Picnic y Fotos: Griffith Park</title><link>https://tobytime.club/es/blog/picnic-picture-griffith-park/</link><pubDate>Sun, 02 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tobytime.club/es/blog/picnic-picture-griffith-park/</guid><description>Griffith Park es un parque icónico en Los Ángeles con una extensa red de senderos, perfecto para hacer senderismo, pasear y explorar junto a tu compañero peludo. Desde las impresionantes vistas del Hollywood Sign hasta la serena tranquilidad del Observatorio Griffith, hay algo para que todos disfruten. ¡Además, no hay tarifa de entrada!
Entrada y Estacionamiento Una opción es la entrada principal en Los Feliz Blvd, marcada por la icónica estatua del oso.</description></item><item><title>Paseos aptos para perros cerca de West Hollywood</title><link>https://tobytime.club/es/blog/dog-friendly-walks-west-hollywood/</link><pubDate>Sun, 26 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tobytime.club/es/blog/dog-friendly-walks-west-hollywood/</guid><description>Únete a Toby y a mí mientras exploramos las maravillas de Los Ángeles, aventurándonos en un radio de 10 millas de West Hollywood para descubrir nuestros tres lugares favoritos.
Picnic y Fotos: Griffith Park Griffith Park, ubicado en el corazón de Los Ángeles, es un parque icónico con una red de senderos perfectos para pasear y explorar junto a tu compañero peludo. Mientras te adentras en los senderos del parque, prepárate para quedarte cautivado por impresionantes vistas, como el famoso letrero de Hollywood y el Observatorio Griffith.</description></item></channel></rss>